【貼link交流】分享你地依家聼緊嘅歌

我先

my little airport - 九龍公園游泳池

Cheer chan 台北某個地方

Day 6 I Loved You

At17 over the rainbow

oasis wonderwall

羅文 - 笑踏河山

張敬軒 後來

Joji 嘅 Run